泛民咁耐都發現唔到何君堯資歷有問題正垃圾

正所謂道高一尺，魔高一丈，如果泛民當建制係敵人點會唔起哂佢地底

依家垃圾楊岳橋就出黎抽水

成個泛民都係垃圾，今次網民好波

鬧得好啱，不過泛民垃鳩圾都唔係第一日